Le coworking se définit selon nous comme une communauté de personnes et d’organisations qui partagent plus qu’un espace et des outils de travail : des échanges, des liens, des projets, accélérateurs d’innovations.

Le réseau **Coworking Grand Lyon** a pour mission de rassembler la communauté de toutes celles et ceux qui s’impliquent dans le développement du coworking sur le territoire de la Métropole de Lyon.

Au-delà de leur singularité, ces acteurs citoyens se caractérisent par 4 valeurs communes :

- bienveillance
- partage
- égalité
- transparence
